同女朋友食飯 應唔應該飲酒？

前日同女朋友打邊爐，任飲任食果啲
咁由於小弟驚醉，就冇攞啤酒飲，開頭都係攞吓汽水飲，點知佢無啦啦拎左兩罐啤酒番黎
嘩！屌你老母罐野苦到仆街咁我都係唯有扮吓飲，最後臨走果陣罐野入面仲有一大半反而佢成罐飲哂都面不改容

想問吓各位巴絲打，如果易醉嘅話仲應唔應該飲但係如果佢飲嘅話我又無理由唔飲

搵我同佢慢慢飲 你唔飲得無謂辛苦啦

渣ga

同人地女朋友就要

渣架
做翻C3PO把啦

因間你醉咗要佢送你番屋企咪仲樣衰

話自己對酒精過敏，唔好飲啦

你真係廢到出汁 廢到唔好意思恥笑你

依家我條仔就訓左係我隔離
佢飲左1/5
我飲哂自己果杯成450ml同佢果杯剩返果d
仲要發脾氣話我唔飲得唔好飲
我完全面不改容

叫你飲即係想同你有下場囉on9

易醉就唔好飲 因住你醉左 可能發酒癲做d失儀野實失禮死佢
佢飲既話 你唔飲得就話你負責照顧佢 所以唔飲咪得
就算佢飲完面不改容 你都可以照話 飲完酒會攰 你照顧佢

依招勁

唔飲得都要比你地班連登仔笑

咁你會唔會覺得佢好廢？

佢飲你又要飲既理由係咩

咁唔通唔陪佢咩
況且果日佢拎埋我果罐

會 我已經趁佢冇知覺影哂佢相
佢仲要發脾氣先好笑

應該

利申:男朋友好飲得我一D都唔飲得, 照飲